我條女問我足球規則 問到我口啞啞 請蓮登力量幫幫我

以上禁區內的自由球係幾時判？

利申：多年買角經驗

回傳用手接

龍門用手接回傳
（球例寫明回傳要用腳接）

1）界外球回傳個龍用手接
2）回傳個龍用手接
3）守方係自己禁區危險動作
4）守方係自己禁區內阻人前進
5）個龍用手持球6秒
6）個龍放左個波, 個波接觸左其他球員之後, 個龍再掂個波

Very detail so pro

第4點唔係直吹12碼？

防守球員掛起咗個進攻球員
進攻球員冇PK防守球員又控唔到球

第6點係指個波接觸左其他己隊球員之後個龍再用手掂個波?

都要好巧合先做到，印象中未見過咁樣情況下吹左禁區自由球

對對, 打漏左用手

老老實實真係未見過

pro 唔會咁玩....你可以諗下我係個龍..
我接左個波..跑近個隊友...用手掉俾隊友個頭回傳俾我用手接..無限loop 拖時間
6就係用黎防e 點

對唔住我講錯
我想講嘅係個龍放左個波,之後又用手接返

自膠

原來界外球投進本方龍門 沒有接觸到任何球員 入球判無效 對方有一個角球
究竟要幾on9先發生e個情況
咁問一下界外球投番比本方龍門員接住得唔得的

上面咪講左囉
會判呢個罰球

問外美爾保同安格文

係wor 1
Sor

痴能線

君子波

喺日韓世界杯之前都偶有呢啲情況
自從插水專業化之後好難遇到